唔該各位噴漆手足下次噴狗屋唔好再得個「狗」字

睇返香港民研，我地呢邊基本主流係大專以上學歷，大家show返d quali 好冇
見到馬鞍山間狗屋門口得個「狗」字，我覺得真係唔多掂，點解唔落多少少文采，噴「棄人用犬，雖猛何為」呢？唔止撚狗，仲順手撚埋個垃圾政府，點都powerful 過得個狗字或者其他粗口字啦
噴漆手足可以考慮下

棄人用犬，雖猛何為

港語 : 走狗
郭(台銘)語 ：狗腿

dog

Canis lupus familiaris

我都覺得噴都可以有質素d 例如唔好疊住晒d字
同埋要諗好先噴

棄人用犬

又鳩又柒

衰忟何為？

大家讀書人show返d quali 好d

今日將軍澳狗屋唔好再噴狗啦

Push

推